msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Exclude Posts from Search Results\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-05 12:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-07 04:28+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.4; wp-5.8.1\n"
"X-Domain: exclude-posts-from-search-results"

#: settings.php:278
msgid "(Non-Login)"
msgstr "(非登錄)"

#: settings.php:141
msgid "All User roles"
msgstr "所有用戶角色"

#: settings.php:291
msgid ""
"By default, this plugin will exclude posts only for guest (non-logged-in) "
"users, if you want to exclude posts for any specific role type then you can "
"select that user role from here."
msgstr "默認情況下，此插件將僅排除訪客（未登錄）用戶的帖子，如果您想排除任何特定角色類型的帖子，則可以從此處選擇該用戶角色。"

#: settings.php:114
msgid "Custom Keyword and Sentence :"
msgstr "自定義關鍵字和句子："

#: settings.php:190
msgid ""
"Enter any keyword or sentence to exclude the posts from search results that "
"contain these keywords or sentences in their title, content, or excerpt."
msgstr "輸入任何關鍵字或句子以從搜索結果中排除標題、內容或摘錄中包含這些關鍵字或句子的帖子。"

#: settings.php:306
msgid ""
"Exclude all posts of a post type from search results by just selecting the "
"post type, no need to select individual posts. All the posts from selected "
"post types will get excluded from the search results."
msgstr "只需選擇帖子類型即可從搜索結果中排除該帖子類型的所有帖子，無需選擇單個帖子。所選帖子類型的所有帖子都將從搜索結果中排除。"

#: settings.php:330
msgid ""
"Exclude all posts of a specific Author from search results, no need to "
"select individual posts for a specific Term. All the posts from the selected "
"Author will get excluded from the search results."
msgstr "從搜索結果中排除特定作者的所有帖子，無需為特定術語選擇單個帖子。所選作者的所有帖子都將從搜索結果中排除。"

#: settings.php:318
msgid ""
"Exclude all posts of a specific Term from search results by just selecting "
"the Term, no need to select individual posts for a specific Term. All the "
"posts from selected Terms will get excluded from the search results."
msgstr ""
"只需選擇 Term 即可從搜索結果中排除特定 Term 的所有帖子，無需為特定 Term 選擇單個帖子。來自選定條款的所有帖子都將從搜索結果中排除。"

#: settings.php:43
msgid "Exclude By Keywords"
msgstr "按關鍵字排除"

#: settings.php:46 settings.php:301
msgid "Exclude By Post Types"
msgstr "按帖子類型排除"

#: functions.php:37
msgid "Exclude Post"
msgstr "排除帖子"

#: functions.php:154
#| msgid "Exclude Posts From Search Result"
msgid "Exclude Post From Search Result"
msgstr "從搜索結果中排除帖子"

#: functions.php:52
msgid "Exclude Post from Search Results"
msgstr "從搜索結果中排除帖子"

#: settings.php:325
msgid "Exclude Posts By Author"
msgstr "按作者排除帖子"

#: settings.php:313
msgid "Exclude Posts By Term(Category)"
msgstr "按期限（類別）排除帖子"

#: settings.php:37
msgid "Exclude Posts From Search Results"
msgstr "從搜索結果中排除帖子"

#. Name of the plugin
msgid "Exclude Posts from Search Results"
msgstr "Exclude Posts from Search Results"

#: settings.php:108
msgid "Exclude Posts From Search Results by Keyword and Sentence"
msgstr "按關鍵字和句子從搜索結果中排除帖子"

#: settings.php:147
msgid "Exclude User Role :"
msgstr "排除用戶角色："

#: settings.php:48
msgid "Excluded Authors"
msgstr "排除的作者"

#: settings.php:44
msgid "Excluded Posts"
msgstr "排除的帖子"

#: settings.php:47
msgid "Excluded Terms"
msgstr "排除條款"

#: settings.php:193
msgid "excluded user role, You can update from"
msgstr "排除的用戶角色，您可以從"

#. Author of the plugin
msgid "Geek Code Lab"
msgstr "Geek Code Lab"

#: settings.php:49 settings.php:160
#| msgid "Get Pro*"
msgid "Get Pro *"
msgstr "獲取專業版 *"

#: settings.php:193
msgid "Here"
msgstr "這裡"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://geekcodelab.com/"
msgstr "https://geekcodelab.com/"

#: settings.php:127
msgid "List of Posts, Excluded From Search Results"
msgstr "從搜索結果中排除的帖子列表"

#: settings.php:232
msgid "No Posts excluded from the search results yet."
msgstr "尚未從搜索結果中排除任何帖子。"

#: settings.php:189 settings.php:291
msgid "Note:"
msgstr "筆記："

#: settings.php:46 settings.php:47 settings.php:48
msgid "pro"
msgstr "專業版"

#: settings.php:343
msgid "Regular Updates."
msgstr "定期更新。"

#: settings.php:268
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: settings.php:58 settings.php:78
msgid "Save Settings"
msgstr "保存設置"

#: functions.php:79 settings.php:17 settings.php:18
msgid "Search Exclude"
msgstr "搜索排除"

#: exclude-posts-from-search-results.php:190
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: exclude-posts-from-search-results.php:187 settings.php:337
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. Description of the plugin
msgid ""
"This plugin excludes posts and pages from site's search results without "
"harming SEO performance."
msgstr "此插件從站點的搜索結果中排除帖子和頁面，而不會損害 SEO 性能。"

#: settings.php:337
msgid "Timely"
msgstr "及時"

#: settings.php:240
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: settings.php:241
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: settings.php:353
msgid "Upgrade To Premium"
msgstr "升級到高級版"

#: settings.php:45
msgid "User Roles"
msgstr "用戶角色"

#: settings.php:349
msgid "Well Documented."
msgstr "有據可查。"

#: settings.php:28
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您沒有足夠的權限訪問此頁面。"
